琴晚係德福MCL 執到3張戲飛

邊日唔講 3張學生飛 加 套餐卷
有人跌左既 同我講啦

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

等睇正皮200
出席率20人
太睇得起支那港豬了
始終香港豬 都係黃皮基因 改不了奴隸心態

唔需要同你講....因為可以用信用卡REPRINT....你可以扔左佢....如果你想用黎入場....就比人捉硬

我走果時比左場務喇

如果即場買果 d 可唔可以補領呢？

都on9
人地好心執起，比你講到心懷不軌咁
洗唔洗咁撚串
3張學生飛喎
個個知可以reprint咩
同埋現金買又點計

算啦 香港人好人難做

盡左力就算
無謂計較
當幫我推 po

樓主好人

即場果d只要你記得大約購買時間，就可以cctv睇返，有cctv睇就可以幫你搵到購買位置，當然最好都係信用卡，對單最方便

佢地應該仲有時間掛 因為仲有幾日先睇

依家咪講晒比你聽囉，執到飛唔會自己用黎入場呢個好好呀，我又冇屌柒佢，我講如果姐，因為真係有人執完飛咁樣做，附帶呢一句都唔得ge
執到飛你有兩個選擇，一係扔垃圾桶，最好撕毀先
第二個係交比職員
唔需要擔心果位當事人入唔入到場，我地會幫佢ko
有信用卡漏係櫃位，我地都係用類似方法去搵返當事人比返佢